（集合市民體諒既報導）市民稱：很支持他們／支持年輕人這份熱情

有司機指：「開回一條路，可不可以？開回一條路，我們走。多謝你們，我支持你們的，記著。」

示威者自行指揮交通，重開部分行車線。

另一名司機稱：「我很支持他們，我一定支持他們，問題是這個香港政府，簡直不知所謂，你要回應別人，做『縮頭龜』有何用？」

另一名司機說：「逼年青人出來，然後逼他們暴力，就更暴力對付他們，逼到民怨更大。其實政府要解決這個問題。」

王先生指出：「每個行動都會影響一些人，如果沒有影響就不會有成果。如果可以，我向受阻人士，代年輕人為他們道歉，但我們一定要支持年輕人這份熱情。」

仲有無人知有其他報導

睇到呢啲明白事理既長輩就好感動

這就是民意

有無人記得咩電視台有同樣報導？